# Downloader
**Консольная утилита для скачивания файлов по HTTP протоколу.**

**Пример вызова данной утилиты:**

java -jar Downloader.jar 2 D:\output\ D:\Links.txt

**Задание:**

Входные параметры:

● количество одновременно качающих потоков (1,2,3,4....)    
● путь к файлу со списком ссылок  
● имя папки, куда складывать скачанные файлы  

Пример вызова:
java -jar utility.jar 5 output_folder links.txt
Формат файла со ссылками:
<HTTP ссылка><пробел><имя файла, под которым его надо
сохранить>

пример:
http://example.com/archive.zip my_archive.zip  
http://example.com/image.jpg picture.jpg  
......

В HTTP ссылке нет пробелов, нет encoded символов и прочего — это всегда
обычные ссылки с английскими символами без специальных символов в именах
файлов и прочее. Ссылкам можно не делать decode. Ссылки без авторизации, не
HTTPS/FTP — всегда только HTTP-протокол.

Ссылки могут повторяться в файле, но с разными именами для сохранения,
например:
http://example.com/archive.zip first_archive.zip  
http://example.com/archive.zip second_archive.zip

Одинаковые ссылки — это нормальная ситуация, ее необходимо учитывать. То
есть, нет смысла загружать одно и тоже дважды, особенно если речь идет о
гигабайтах.

Потоки
Подразумевается, что один поток качает один файл, не надо качать один файл в
несколько потоков. То есть если файлов 2, а потоков 3, то надо запустить два
потока, каждый из которых будет загружать один файл.

Выходные данные:
1. Все файлы загружаются в n потоков.

2. В процессе работы утилита должна выводить статистику — время работы и
количество скачанных байт виде:
Загружается файл: %ИМЯ%
Файл %ИМЯ% загружен: 1 MB за 1 минуту

3. После завершения работы программа выводит:
Завершено: 100%
Загружено: 17 файлов, 2.3 MB
Время: 2 минуты 13 секунд
Средняя скорость: 17.2 kB/s